XONE火箭集氣區

XONE高高高

宣佈咗增發
盤後即跌五蚊

入得

跌到仆晒街

有冇人知增發價幾多?

升番啦
BTW 潛力股增發完只會火箭爆升

62加左倉
加完就增發

尋日做左高追師 屌

高J

仲未有增發價嘅， 比個底價黎參考下先得架

睇嚟無底

64苦主

崩盤啦，快跑

而家先入就奶閪啦

一樣

強勢股增發完會升番

前兩日入完佢就增發

啊啊啊啊

一句講晒
正評＝離場等企位再入
負評＝strong hold

係咪走咗先，遲下再入返好啲

插水了

升咗weight 咪加，未必關事

一跌就係未上車既人既機會

Ark website 講？

通常增發都會跌到增發價附近 再爆升

Sh 算，4x 入

今晚仲有冇得跌

5x lm

琴晚盤中set $55，今朝起身入咗盤後撈底價

頂, 琴日64入左

同問

有冇話增發價幾多？

尋日55.7入咗 見佢升到64
點知盤後又跌咁多

增發同搶錢有乜分別

等準備掃貨

但想知佢公佈左消息幾時增發未？！

已公布

要上車了

Details?

屌我都係55加唔撚到

增發對長遠都係好事嚟

係未知增發價
有不確性係會跌
消化咗就冇事
不過都係set咗止蝕先

65高J咗

其實好撚悶 隻隻股增發/配股都跌
但點樣都係會升返都唔明走黎做乜

係技術上導致嘅下跌
正路係應該加倉
但對山頂嘅朋友好唔公平 可能要套一兩個月

大家有冇買埋prnt

點解會有 增發 呢樣嘢?
股東咪好蝕底?

希望今晚維持盤後跌幅算
當回調埋，之後再爆上

爆升到咁
42蚊入仲想佢升個double 走 而家都唔知要企穩幾耐再上..

入得早不如入得好今晚健倉

見契媽尋晚又大量加倉，我都想加了

咁係咪今日入手好時機？？

係，我都盤後入左

因為想多d cash去發展

公佈左增發價未,準備all in

琴晚開市見佢跌所以觀望左一陣，一諗住買嘅時候就倒升返，最後入左50@56.3

琴晚64入咗
今晚如果跌穿58就走一走先
希望58附近走到啦

prnt其實係index etf黎
exOne愈貴就佔prnt比重愈大
但每季會rebalance 睇路呀

回調完畢，證明真材實料，準備火箭

硬到咁， 今晚上70

正常會回調1，2日

原來琴晚收市1分鐘係特價

64入左好撚淆

點解唔跌既😂

64.5 跌左做59.5架啦

盤前成交得3000 幾股仲未見真章

真

而家係咪未知增發價？
見而家62已經想入

54.5

擔心緊增發既人
琴晚講完盤後跌到58，
Now盤前60.8

未增發前我想割，但佢增完盤前都升，我覺得可以試70

長揸會唔會高啲

優質股 依加仲係特價時段

放左
一陣跌一跌再入

60入左
快撚d上月球

應該會，佢升得多但唔急
Tilray就真係小心

增發係好事

屌靜la

係咪正路要等佢回60以下先入

屌係咪戇鳩呀 英文寫署最後售價 係2月8號嘅收盤價 睇清楚啲先啦

依家放晒佢，開市入唔入到平貨

佢加倉量最多都係xone

to the moon

等開市上船

59上船了

ahoy!

十股均價64等緊返家鄉

點算62蚊入左，好凍

美股新手
想問下大家一般盤前入定開盤無耐入？

盤前同開盤可以好大分別
如果你堅信佢會係咁升，咪盤前
我個人經驗會升既野，美東10點 同 12點多數特價

Lm

姐係開左盤半個鐘個陣入比較穩陣？
見盤前好多都好誇張下

一開盤就分得啦
驚貴咪分多注入

一開盤就入得啦
驚貴咪分多注入

開市入入入

咪fake，好多人會俾你地害死

啱呀 悶聲發大財咪算 死都要燈

跌到仆街啦

有冇人解釋下點解發行多啲股票反而會跌價 琴日六十幾蚊入依家好似比人收割緊咁

因為佢增發個價係54

跌到54-55我就掃貨

因為多左supply囉

想問下xone係咪一定會跌落配股價
新手唔多識

日日有條友係連登推，就知出事

增發都關連登事

上星期五已放風話會增發，不過無fc，宜家都當事後孔明，坐下啦，又唔係GME，好快升返

無理由XONE增發會搞埋隻DDD掛

我又掃54

same here😭又係琴日62$入

我同你唔係same架
我尋日52。5入架

58完左啦 特價

好彩sh

特價時段結束

keep到60
我諗今晚就上返琴日個位

58蚊買左 冇錢買得少少

市價59爭上船

一野就彈番上去 快到

希望上到70
$61 苦主

想加都加唔到

唔一定
你都可以調轉諗
唔會跌得過增發價

佢增發咗幾多股？

百六萬，大約十分一既流通股

依家都百一萬成交一陣就消化哂

有冇人都有渣隻desktop metal

琴日接火棒

54增發但係回都唔回下

黎啦屌 大家準備all in

跌啦跌啦我要加倉

To the hell

呢隻市值咁細？

55
點㗎佢

55 要入了

咪回到55囉....

巴打有料

邊度寫54增？

琴日61蚊 入左

55蚊買左

穿埋54既話係咪含得撚

穿了

話口未完

點算...sh?

53.8入了

51

60高j咗

跌到仆街

哭撚左

51根本買唔到

屌, 垃圾

跟大市跌唔洗驚，佢自己跌先驚姐
今日比佢回調下，都升左咁多

成個市都趺

我都係 仆街

終於有xone po

54開左倉

上返了

尋日66摸頂入左

58入左取消唔切

加完瞓得

大市跌姐
聽日就升番 好似係

me2, 早知等多一日, 蝕死我

升返好冇

神童真係有料到
可摸耳講下中共幾時收皮

開始跌到失去知覺

54樓下可以入啦 51入左

累到prnt 都大趺

真心，等大市升返就無事，一次過消化晒增發同回調，捱一兩日又爆升過

係時候入手

諗左陣51入唔入啲上返

53接左

51去左沖涼比多次機會我

琴日接左貨
溝左

無事了 入了

頭先睇錯係隻gme 見到50 差d禁左制

56入

加注 依家佔50%倉

好在入左金有得溝

真係cls買乜輸乜

54入左

same

孖唔孖

個火箭射錯方向

幾時穿54

即刻穿俾我睇

契媽入市未呀

講埋幾時上100

唔洗驚！

愈撈愈有

增發54蚊 即係54算穩？

53.5加左，等將來100蚊

入咩價都好即跌 溝親都高位

渣實啦，到升市時就知無錯

信契媽

Nice Dip

56.6入左,驚

54.1

52入一股留名

今日啲熱錢走哂去買大麻
所以今日應該唔會回到好多
但我都會繼續sh

SH到出年算

54.5入左

山頂好凍

幾時先返60

Me 2

唉做咩今日跌得咁勁

繼續揸？

sh prnt xone

64入 溝咗啲貨 好撚驚

係唔係要崩呢隻

豬死了

係咪因為增發搞到跌返落去?
利申:冇買到xone 但有入prnt 想入xone

多咗supply咪跌 好正常嘅啫

琴晚入咗 今日就增發

54慢慢等

再買囉

54增發...咁有無機會回調返50左右

回調已完成

60入咗

sh

回到50，依度一半人跳樓

無買 但燒埋我隻PRNT

唔好推
燈鳩死

盤後升 回調完 gogogo

60入左

早知升到64放晒佢 再52入

有早知呢度全部做晒股神啦

早知

應該直接54樓下就加啦，下個月都升返哂

今晚上翻58

呢隻唔係諗住短炒呀。。
係都去sdnl 啦

另外舊錢入咗去妹TSM

用依隻黎抵消返bb 隻垃圾

我想問係咪已經增發左？

比到盡未6X接貨 咁都要跳樓

增發完會唔會跌破54

尋日咪增發完再破埋

琴晚50都破埋仲問破唔破54

我心中價68，你地點睇

仲有冇機會番65蚊
豬死啦

上返60再諗

契媽prnt 尋日又入咗166950股xone

prnt資產愈多 佢就跟個比例買返
愈多人買prnt就入愈多

咁多人叫春 短炒去大麻股啦

prnt 升> 買xone> prnt 升> 買xone
無限loop

跟返張圖 短期睇78 歷史高位

目標價150

Prnt仲係契媽咩？

永動機大法？

當呢隻半廢老股睇啦
契媽出左名佢就梅住升

增發完都係54,盤後56左右，好穩
琴日有盤跌到屎咁 arkk都回左8蚊啦

係
尋日增發完又大市跌都上番黎
好似谷緊谷緊咁

早知？不如話64放哂再allin大麻股
邊有早知

ark旗下唔係契媽唔通係廢老

ark旗下喎

你個思路 趺果陣兩個一齊drop to zero

跌果陣prnt 要rebalance 個etf 比重， 要買貨。買貨就托住個價， 應該係

契媽賺錢>多人買>契媽䁠錢
ark基本運作原理中三都識

有人話依隻唔係active既

呢幾年冇留意開D 3D PRINT機
原來大方向都出緊新一代metal 3d print
當年讀書仲用緊 粉狀成型3D PRINT仲以為已經好先進 講緊5年前

有錢流入就要買㗎啦 唔通還翻比投資者咩

而家興印屋，成本平又耐用， 仲有開始印人造器官。

契媽琴日入左十幾萬股，唔知今晚會唔會推高個價到60

3d印錢etf

寧願係到穩升都唔同你賭大麻

信念

Prnt原來係契媽 依家先知

Prnt都唔知係邊個學人買做下功課先啦

俾未來人kfk講中
3D打印印埋屋
到時樓價就會好平

不過佢講唔中拜登會上任

香港: 地皮先貴

不過外國就應該幾好

香港都係貴

是鳩但啦 有錢賺咪得

希望今日開返印鈔模式

100蚊先放

到tsla價先放

尋晚真係正

向下插了

改名做xone火棒區啦屌

冇力上

300

開始妹下妹下

升唔起喎

市都未開急咩

驚

玩完了

屌佢肯升未呀

54.5入左 目標價70

58淨係想返家鄉

大家覺得今晚會唔會跌低過琴晚

未必 54鑽石底

DDD升啦

60放一轉好冇呢 雖然都唔知上唔上到

點解咁大沽壓唔好穿54就夠

今日望佢綠燈就ok，有返上升通道
之前跌11％都要幾日先回返再爆過

大量大單買入

上啊

開始小升緊

契媽係莊
信心保證

無炒大麻得個睇字 xone生生性性

琴日好多12k十單 5xx萬hkd 不斷買

大麻妖股不了 即刻跌到熔斷

醒醒神啦各位 比d氣

支牛又hang, 好彩已轉ib

今晚升10%好啦
我鍾意慢慢嚟

屌，set左57 賣，cancel唔到，賣左大半

早日轉場啦

一日翻家鄉

ELON PAPA 尋晚特價你地又屌

尋日入唔到
一開市就rocket左

呢隻入左唔洗睇
4月80蚊走唔甩

準備轉燈
多謝各位連燈仔一致睇好

呢隻可以每秒1％咁跳，真係要比信念揸實d

btw， xone仲係另一隻未來性好高既moon etf重倉股，今年表現同print差唔多
食晒3d print 同 太空科技兩個概念

兩個優質etf都重倉佢，緊有d原因

GG

Gogo 比卡超

英雄所見略同
不過moon啱啱先比冒牌麵神祝福完

科技打破迷信

58 all in了

俾啲力 61好凍

增發還能升就不錯了

增發完?

係

56入左廿股玩下,
其他重倉緊ARKK

好平穩咁妹下妹下,妹完場就ok,唔好freefall

增發咁快跌完

由佢慢牛，月尾先再睇佢

增發跌完了

完你老尾一gel又插

醒啦！！freefall啦

唔好驚 offering price 54蚊 投行肯接點都拉高先放啦
仲有ark幫手拉

幅圖太樣衰就吸引唔到人買轉燈了

61.5好凍

懷疑有機構short緊

點解無啦啦跌
Btw就黎穿增發價

大盤冧緊

又跌

點解依兩晚大盤無啦啦freefallcls

落到54 想入多少少

妹妹下急插

arkk條線都好靚下你睇

有平貨執

58 入咗

感覺要穿了

屌，均價56

大盤jm9呀,晚晚12點1點黎直插,搞到成個星期升幅冇晒

穿左增發價喎

係唔係有人short緊

大市插

屌做乜撚

係咪又有唔知邊條友up咗一句野

biden上場之後個市就鳩下鳩下

對唔住係我入咗貨
gme sndl tlry 全部一入就跌

好似忍住唔all屎咁好辛苦

我都入左

史上最垃圾美國總統

好彩隻zom仲好生性

就係出面個post水咗你班燈神入嚟
迫人玩長線

唔好提...又回左

跌啦跌啦,納dee跌夠200啦臭西

佢回嗰下人咗啲
均價$1.86

53.8入咗陪大家

我放左sndl 加左zom倉

頭先56接左，開始有點涼快

增發價都喎唔撚穩 散户太多
係山頂

本身妹都冇乜問題 大盤冇啦啦又chok

豬死了
呢隻同DDD

唔關事啦大盤仲插緊cls

Set定50蚊再溝

打回原形
穿咗冇底

屌58太早入

+1

穿45就孖入

好驚呀

穿50再入

巴打入幾多股？

我55 都太早呀屌

55加左倉
慢慢俾佢妹下囉

忍唔住放咗

如果收跌係咪就玩完有冇技術撚

150啫
今朝大麻股華麗轉身， 又要倒返入去

盤前set54鳩買竟然成交左

靚位

出面大市插啫

我都係 放sndl 同tlry
跟住一入xone 又跌

大年初一想瞓個靚覺都唔比

插一棍比我再加倉啦

本身52加,牛牛又交易唔到

53 加左

有人出手救了 瞓得

我自己長遠真係幾睇好
不過係怕大市回調
我自己就堅定SH
唔好all in ，set止蝕，量力而為啦
始終佢細粒，係好大上大落的

今日算正常回調希望收盤唔好太肉酸

其實買左xone係咪唔洗諗再諗prnt ，走勢都一樣既

係
我xone+kk

56成本跌到落52都冇加,幾蚊由鳩佢
主要係冇錢加,係晒arkk契媽到,80%倉.仲有20% cash,再大跌直接溝契媽

Xone佔成15% 仲有其他股同版塊 走勢唔會差好遠
唔想瞓唔著咪prnt

咁我淨係揸xone算 信念

上年arkk同tesla走勢都一樣
但依家比契媽rebalance到平行時空咁

又插過

冇排坐

坐下先啦

我65蚊 要坐幾耐

不用理 不用割 記住流通股只有 1532萬
牛牛啲人一直咁講 其實姐係點

我都係

即係個鞋想點就點

莊

咁其實唔係應該仲驚咩

其實都冇咩野嘅 只係容易d影響股價
但係牛牛d人咩意思就唔知

新手都要帶腦好冇
即係佢唔知點解跌
然後作個藉口安慰自己同安慰你囉

道理同同連登班痴線佬叫你sh一樣

條友淨係識呢句

呢隻股怕咩sh 好快上返去啫

我就sh硬但我唔會叫人sh

屌 58入左貨 一入就坐艇

灰色係前一日收市價

可能有人用同價沽更多股出黎

咪撚跌ok?

54 增發wo

搵人分享下基本面 有閒錢想買啲

跟契媽 唔驚

唔記得左 等升

知唔知幾時增發？

搵極都搵唔到幾時增發
只係搵到公佈15％ share @54

屌你我64入 一入就增發
溝完貨都有排坐

夠究極進化有突啦

一日就上返去啦

好似預計今日完成增發？

The closing of the offering is expected to occur on or about February 12, 2021, subject to the satisfaction of customary closing conditions.

你要諗返依幾日大市跌+熱錢走咗去炒大麻
增發差唔多10%貨都仲keep到55蚊
其實成績幾好

冇基本面 純炒

盤前又去返54
我63入左好撚sad

有排等

都冇成交 唔可作準

54.000

我依家睇盤前交易連10000股都無唔準

明明前兩日hit到爆
突然冇人交易

咁係唔係代表冇哂籌碼？咁之後會點算

今日成個市都好靜啦
過年掛

靜靜地嬴

跌穿增發價 會唔會直落10日均線43蚊

睇開市點

屌那星轉燈既
今晚唔睇算

崩盤呀!走呀!

呢幾日都穿lol

嘩diu
我63入走唔走好

呢隻係玩乜嘢

再跌就再加

宜家係比位你上車

賣咗DIS再加

盤前無乜成交
點升呀, 比多D信念

又跌58入未返過家鄉

得4千股交易 唔駛咁緊張

多左架啦, 要萬幾

呢隻不嬲出名低開高收

比我過個肥年啦

肯升未想要利是

中長線睇黎做乜

咁少嘅盤前成交就可以打到個價咁低

山頂就凍死喇

盤前已紅透半邊天

今晚唔洗睇 熄apps

掛50蚊

收皮lu

走唔走好呢 頭痕

屌係山頂 走定等落去

50

坐艇

契媽,幫手呀

PRNT加完倉之後會唔會freefall好驚呀

升返上53比我走呀 屌

58

屌 琴日56買 早知58放

點解會跌到咁

升得翻53仲走嚟做乜

乜都跌

大盤插到pk

見睇開個d全部都跌緊

arkk都頂唔住
大盤依個星期jm9晚晚玩野?

契媽幫大家開咗逃生門啦

覺得轉頭會跌得仲勁

56買左
54增發完會唔會再跌

星期一都休，可能多左人拎錢離場先

呢隻真係唔洗驚 唔係妖股 契媽照住

逃生門已開 53

唉屌set咗止蝕走撚咗我係on9仔

屌56買 51走左

51加左

51入左, 加入大家庭

覺得今日半夜可能會50左右徘徊

你接左我貨

繼續全紅

大盤跌加星期一休 信念

掛50.1買

56蚊驚驚地

預左跌, 無壓力
再QE一定升

賣完彈返上53

掛左54賣 之後等佢跌 唔跌既咪自己冇緣to the moon

屌你把烏鴉口

仆街 雖然買左1股，蝕左幾鎂，都好心痛

我都51加左之前61入 溝到56 了

58應該留定走

屌我錯 改返口

真係即時 hi 一 hi 54 再插兩蚊 cls

下星期可能轉勢加倉

燈到仆街

我覺得可以留
依幾日跌咁多一黎大盤跌二黎增發，依家今日先岩岩增發完，又唔係有咩壞消息
同埋你信唔信契媽先？琴日契媽都增持左依隻股
我覺得唔應該咁短視囉
利申手持平均價係54.8

係驚佢穿50冇啲淆

是否應該高位長揸

否 你應該連佢賣咩同有咩優勢都唔知 冇可能長揸

Ark都升返 一路溝貨

呢隻係米玩完已經？

到依家得四千幾萬成交

睇長遠 加油

呢隻長遠有冇So
好似唔多掂呢隻嘢

睇黎要閃人了

準備倒升先走?

佢好似唔算龍頭
算係比較股價市值低過同行

上啦

ddd先係大佬

增發完咗？

今日上$60

連登指數過高

KEEP到54當贏

又岩

轉色了

一多人講就跌
快D到家鄉 我唔玩

回來了！

我都係
55.7家鄉

我60

一返家鄉就放

洗走左幾多人？

60都唔溝淡

邊個放左 開始升

64溝到變59
跌到唔想再溝

終於反家鄉

妹下妹下咁上

下星期劍指70

點解咁講

呢幾日震走哂啲傻散
睇好下星期二上到63 64

震兩震就走晒

連登冇人講 = 有機會升
連登一兩個Post = 升緊
連登三四個Post = 到頂了 音樂椅開始
連登成個台都討論緊 = 人踩人緊 酒呀！

家下無咩心跳算係咩

跑輸prnt

龍頭跟風都做下research好喎

用不推文！

好煩呀
日日就問點解點解
點解要幫埋你賺錢
答埋你最後一次
下星期一70 下星期三80 下星期五150
點解？因為我想佢升囉

答到你未？

點解咁講？

57高位走晒
等佢跌到50再入過

我61 溝到56 了

呢隻好似好少人買call咁

The purchase and sale of the Shares and the Optional Shares closed on February 12, 2021 and was made pursuant to the Company’s effective registration statement on Form S-3

下星期二

勿gel

for a period of 60 days from February 10, 2021, not to offer, sell

60 days禁售 各位記得揸實

70

In addition, the Company granted the Underwriters a 30-day option to purchase up to an additional 205,907 shares of common stock (the “Optional Shares”) at the public offering price, less underwriting discounts and commissions.

係咪即係只係dum咗20萬股出市場，另外果百4萬股俾邊個買咗
唔識野想學多啲，thx

係60日內到價就好走 唔好貪心

60日可以到100

66跌到50都唔驚
呢堆禁售有咩怕

人地54成本買返來，點會唔問價賣出來？

54價位賣咗1.6m股比果間公司，另外20萬股 optional shares佢係2月11日都行使買埋，總數1.8m 股，應該係咁解 另外2月10日起計60日內禁售

不推文， 靜啦

現價1.1b 真係好平， prnt 持股頭10名內數一數二細，但持股比例最高

我意思係叫大家揸實唔好賣 揸到人地拉高出貨跟住放

我都係見prnt日日都買入先敢入多d

契媽54 都掃左幾廿萬股驚既咪返到家鄉放一半先

靜啦

唔好推,靜!

60日至少炒到100

邊度睇到契媽入？我日日收佢啲trading report都唔見xone

prnt

DDD ?

唔係契媽主動買唔好聽人吹
係被動型基金跟比例同流入嘅錢買入
唔好ff太多尋日只係買咗17K
Prnt可能要凍了又或者xone已經入得太多

原來係冇錢入prnt

prnt重倉xone就好似ark重倉tsla一樣 係未來的10倍股

佔prnt 14%喎
正常好少過10

我覺得只係比同類公司低估咗

不推文please

集氣

即係潛力比其他3d打印公司勁

不過xone睇PE好似貴啲
唔知點解prnt咁睇重xone 晚晚重注

細細地跟左1萬美 相信阿木

隻moon 都重貨xone, 不過etf規模細好多

所以我先問邊度睇到
個個都鳩up，搞到而家任何資訊都要fc

Prnt係被動etf，跟其他指數公司嘅3d printing index weighting執倉，佢買入唔代表契媽睇好

買賣嘅量純粹跟prnt資金流入量
大家唔好再契媽前契媽後好影響思考

Prnt係主動定被動etf
同埋prnt成分股比例係點定
XONE 市值得10億點解佔咁多

ark系列先係主動基金？不過嚟緊arkx真係上市嘅話我諗都會入下3d影印機嘅股

比例點決定係ARK決定
Xone佔咁多其中一個原因係升得多
升得多應該係ARK買得多同佢市值細

我猜測ARK重注xone係因為ARK已經係xone 嘅莊
佔成20% 只要PRNT keep住買唔賣就可以好穩咁上
令PRNT表現靚仔啲
PRNT表現靚仔自然會有更多錢流入PRNT 然後又可以繼續買xone 不斷loop
但可能純粹只係ARK嘅投資style 鍾意追漲加倉

當然我唔排除ARK做過研究覺得ExOne有潛力，但就咁睇間公司嘅收入同範疇其實都比其他3D printer公司遜色

睇翻一個月前
Xone只係佔好少 而且ARKK清倉埋
所以我覺得只係鳩炒 睇埋佢arkx會唔會買呢隻就知

麻煩不推文

想問吓..股票唔係越多人留意/買, 越升架咩?
點解反而唔想揚?

1. 太多閒人走入嚟影響討論質素 成班只係留句目標價100 200
2. 只要個post太熱門隻股一定插例如呢隻
3. 你當連登財經台係大財團定乜

連燈有名你叫 邊隻多人講就死邊隻

放過我啦師兄

唔好意思可唔可以請問下禁售期對隻股票有咩影響 ？

如果佢個增發價54蚊當禁售期後可能升到兩三倍
正常應該睇好先至買間公司既股 會唔會獲利咁少就放

救命如果有人知道未來就發咗達啦
仲有就算佢放隻股都唔一定跌 ok?

之前63高追左好撚不安

實上得番既

沖沖沖

上呀

今日孖爆

地獄見

賣乜撚唔準賣

盤前完全不動泰山

病人無心跳呀

好悶

上星期50蚊上唔切車

盤前有得升好好㗎啦

梅住升都好過wsb 班友衝入黎玩爛

你地有冇set 止賺位???
set $90 放走一半會唔會太低???
我高追63入左sosad

盤前上到56.26，3.7%唔算妹啦

呢隻野由上星期開始日日高開低走
你慢慢升算啦
我唔求一夜發達

真 怕撚左班友
一入場一定大上大落

90我覺得差唔多 睇情況囉
始終唔知會唔會當太空科技咁炒

已經all in咗
只欠東風

大上到200蚊我唔介意呀

火箭已開，希望上到火星

一個唔小心訓緊教個時上到200再落返40點算

盤前真係妹下妹下 力去左邊

究竟係咪space x回收火箭

頂又freefall咁款

歸0

升幅

又升番

點解仲係妹下妹下
係咪升唔起呀

上午時段有prnt頂住 唔知又會唔會低收

咩料 係咁跌

無事既

想點

玩完燈制未

無限轉燈

jm9

prnt都頂唔住

屌，好驚

咁多利好都係廢

磨到放棄就會爆

一個字 垃圾

有人死都要壓到紅燈
你知唔知你對手係PRNT??收手啦好嗎

諗緊溝唔溝貨

獨立存在黎？
一隻不向任何力量屈服既股

轉夠燈未呀

瑞士股

升返上55比大家開心下先啦

60入咗迫住溝

原本都想話因為增發所以跌
但已經增發完

有冇專家可以作個原因比大家安心下

我唔敢溝

等有上升趨勢再加都未遲

頂唔順
55走左

好在對你冇期望
坐多陣算
分分鐘今晚prnt會止損

free fall

隻股已經玩壞咗
個個SH等莊出貨

睇見都頭痛

買得3D printer實想sh 睇長遠
問題係再跌 傻散就頂唔順
莊永遠係贏家我del app算

蝕左少少

59入 唔知溝唔知好 定升少少放算

真 個頭好重

個個Sg 十足十Gme

諗深一層 呢隻完全冇亮點
冇可能可以好似nndm咁

53建倉都仲有得跌
搞死埋PRNT 做乜鳩

收盤應該收返54嘅

巴打幾多股？

真唔爭氣

56@50

你$56盤前輕鬆返家鄉啦

好行唔送

均價57.幾 100股

64.7入

去WSB 吹吹風或者有救幫到大家

麻煩叫香櫞幫手做空

訓教，無眼睇

係
屌你老尾有日見到盤前升到上59
之後極速回返哂

垃圾

Dm 同ddd 始終都係大佬
見個個連燈仔提Xone就知就快收皮

嗚嗚嗚嗚
巧肉赤啊

升就拜 跌就踩
比啲信心！！

DM係邊隻

隊醉自己或者死去瞓啦

瘋狂屌柒而隻垃圾
希望連燈D燈力燈返佢上60

好撚凍

3月11財報 坐下洗死咩

我都想信機率

你敢賭呢隻財報？

論燈力 WSB最近頻頻發功 例不虛發

54增發 2日食曬 有咩好驚

跌穿埋

不嬲高開低走睇到無感覺

睇埋依個禮拜

哇 仲有得freefall
發完脾氣好同我大升

我都幾有信心。
Ssys 上官網睇基本上無金屬物料；
DDD有得print 金屬，但printer volume 好細；
係得DM同Xone 用binder jetting 技術，volume大，可以print到大件嘢。喺呢個情况下同DM對比，Xone係低估咗好多。

痴線大家真係龍市習慣左d股日日升？回調幾日都無
xone都升左成個月，真係直上100咩

係咪玩完

啱呀

50了 好撚痛

炒完一轉休息下姐

見到港女咁正氣 以為今晚有美女陪

港女太閪
美女只要你有錢溝就贏

點解依兩week大盤無啦啦drop咁多cls

上返54 定定軍心先有計傾喎

晚晚技術性震倉

瞓啦 無眼睇

有啲興幸放左
不過可能一陣又爆升

有排妹就真

洗咗成個星期，睇下星期爆

呢啲垃圾一升就完全捉唔到妹撚到傻先

隻隻都止跌回升 係得呢隻冇料到

呢隻算垃圾咩?

咁睇又係一入就橫足幾個月既股

幅圖真係跌得好靚

插到懷疑人生

今天低位 明天高位

51蚊上左車

收聲呀

屌你老母再黎一棍直插49

差啲嘔血

聽日盤前見 冇眼睇

溝唔溝

做乜鳩係咪又增發
個狗莊玩緊乜鳩

一買就插

比啲信心呢隻係契媽prnt 同moon最重倉嘅股

唔好幻想咁多假想敵啦
之前升咁多 實有班趨勢交易嘅套住咗

佢越跌愈想溝 反正唔諗住短炒

熔斷未

上錯賊船

早知就短炒

搞到我日日叫春

輸得仲多過gme

無水花

48

宜家賣就係penis sell

屌 搞乜撚野呀

蝕左100美
做左止蝕師

一齊坐啦

49蚊好多買盤 無敵鑽石底

58溝唔溝好

一齊坐

坐緊

xone獲利比例24%
Gme 49%

54 鐵底
53 鐵底
52 鐵底
51 鐵底
50 鐵底
49 鐵底
48 鐵底
仲有冇多啲底

47

大家都係信徒 圍爐取暖一下

發現我買乜都輸 對唔住大家

Amc都冇豬咁多

收盤上唔返50真係食得屎

向下火箭

地心探險隊

🥲

咩事

嘩發生咩事

做咩事😂
以為睇錯

Xone 火棒地心探險區

仲唔係契媽出手

屌！！！
呢棍差啲整喊我

上完即壓

27萬股

睇黎虛火黎

好壯觀

如果係arkk開倉

得啦大單入今鋪真鐵底

去左痾夜尿 睇到唔咩事

冇啦，即壓返

究竟係咪有機構short緊
點解好似成晚都無限咁跌
係咪有人想搞鳩契媽隻prnt

呢個價入冇得輸

依幾日，日日賣盤>>買唔知咩事
止鳩左蝕算，好彩10%倉都冇，arkk揾返有突

會跌到去46

睇撚左D咩

跌左20幾%仲跌

有冇得睇short 咗幾多

有冇人止左蝕

有
輸左26美

好似冇得睇最新資料

連登唱淡 識做啦

又穿返50

又豬錢

雖然唔知點解佢係咁跌 但我信契媽同埋等埋佢出Q4 report先再算(希望到時會升番)

無限溝落去唔掂

訓唔著 可摸意上番少少比我安心訓

巴打輸幾多

59入50走去加nndm算
屌你老母垃圾 prnt當參與

走勢好差
呢大棍竟然改唔到個勢

我見牛牛有顯示最近有機構減持

Nndm可能係第二個xone
只係nndm仲未穿增發價

睇黎PRNT同埋3D PRINTING板塊而一兩個月都會陰跌20-30%

50@56.6

是咪可以扑暈自己算

Feb 16 (Reuters) - ExOne Co :
* EXONE - AWARDED U.S. DEPARTMENT OF DEFENSE CONTRACT TO DEVELOP FULLY OPERATIONAL, SELF-CONTAINED 3D PRINTING "FACTORY" HOUSED IN A SHIPPING CONTAINER

咩意思

有利好都唔升嘅話即係代表咩

代表佢唔升

我諗係啱啱嗰棍嘅原因

點解，有咩news

酒

Awarded by the Defense Logistics Agency (DLA) in August, the $1.6 million contract will focus specifically on improving the ruggedness of ExOne’s commercially available binder jet 3D printers for a wide range of operating conditions while maintaining exacting final part quality.
Additionally, the project will aim to simplify use of the technology in the field with software and training, so the pod can be used with minimal technical knowledge

其實間野ok 又有政府contract
究竟係乜嘢搞到唔升

莊家壓 等多兩日睇下星期

冇 純9UP同埋見樓上巴打講長期賣盤>>買盤
希望可以燈返佢上去

有咁嘅消息都唔升真係jm9 谷咗咁耐唔升希望一升就爆炸性咁上

反而有少少想加倉添 我係咪好癲

唔好 睇好佢會再跌到46

真心覺得有神秘力量唔想佢升 有咩可能SPCE跌唔穿50 佢會跌得穿

可能42-46先溝

SPCE太大隻冇咁易比人控盤
唯一合理解釋

起碼arkx入硬先

Prnt 咁樣 唉，我50 都走

58蚊入

跌咗14％啦

我雞仔貨渣, 本身5X 已經係好好好高

63山頂好凍 垃圾

屌 高J左幾時走到

等溝貨

57入表示山頂好凍

仆街止蝕左利是錢都冇埋

49 已入

54入 得佢係度妹 妹妹下仲插穿50咩料

契媽又掃多2萬股

50入左

跟契媽每日掃

等低位溝貨

屌你考母，好好地無斷斷增發
增發完就日日仆街

to the hell

今晚come back $60

唔係唔升 係升完

水火箭

買咩豬咩

好在琴日盤前57.5走晒

半個倉都係佢 $59 是利錢都輸凸

獨立於世界

落棺sir勁到

睇好將來 唔驚

仲要增發第二日個大盤震左獲甘 就咁開始地心探險

等到佢增發開始建倉
點知即刻奶嘢

契媽都係要坐艇

契媽佢睇好未來5 6 年前景
點同我地D散户咁跌幾下就要生要死

好彩一開市減左一半倉

以為唔會跌穿增發價

止蝕左，-1000hk

點解豬咁少就放棄
上面仲有個輸20鎂都叫生叫死
高風險投資就預咗大波幅啦 契媽都要坐

唔想見到佢日日-好辛苦
通常我放完就爆升
另外重倉左arkk依d個股都係唔岩我了，個心跳得好勁

你都係番去玩etf啦

點解跌唔係諗下點溝 ，要去止蝕

重倉左 唔知要坐幾耐

美軍簽約未買快買

ExOne Developing Portable 3D Printing Factory in Shipping Container for Department of Defense

The ExOne Company (Nasdaq: XONE), the global leader in industrial sand and metal 3D printers using binder jetting technology, has been awarded a U.S. Department of Defense contract to develop a fully operational, self-contained 3D printing "factory" housed in a shipping container.

This press release features multimedia. View the full release here:

ExOne has been awarded a U.S. Department of Defense contract to develop a fully operational, self-contained 3D printing "factory" housed in a shipping container. Now under development, the rugged 3D printing pod would be set up in a standard shipping container to be deployed directly in the field. (Photo: Business Wire)

Now under development, the rugged 3D printing factory pod would be set up in a standard shipping container, up to 40 feet long, to be deployed directly in the field, via land, sea or air, to manufacture parts to support war theaters, disaster relief, or other remote operations. ExOne’s 3D printers can produce parts in more than 20 metal, ceramic or composite materials.

Awarded by the Defense Logistics Agency (DLA) in August, the $1.6 million contract will focus specifically on improving the ruggedness of ExOne’s commercially available binder jet 3D printers for a wide range of operating conditions while maintaining exacting final part quality. Additionally, the project will aim to simplify use of the technology in the field with software and training, so the pod can be used with minimal technical knowledge.

尋晚已經有啦 咪又係繼續插

回本已經偷笑

國防嘢賺好少
不過遲啲可以賣墨比佢

太空科技打印，加入契媽akrx

同美軍長期合作？ 我覺得政府野多數會用好幾間公司，一睇可以比較邊間公司比較好，二黎唔怕技術太過集中某一間公司

市值比其他公司低

希望將來會有更多既打印房屋

同埋exone，有分沙打印機，金屬打印機 ，可以用唔同物料既黎打印

希望一齊都研究下間公司

其實有返工對沖
對隻股長遠有信心
就唔好好似day trader咁日日都MON死隻股加重自己心理負擔
隔一排睇一睇仲好

唔知發酵到幾時

應該都耐 唔等得可以走去炒大麻

Sndl本身都有好少貨

放完爆升 thx

一人有火箭區一日冇運行

個倉又紅透半邊天

有苦說不出

57入，想打暈自己

又跌 到底點解增發完就搞到咁

去ifc搭車錢都冇了

盤前都咁點搞

高追完跌左廿%，走定擺好

再溝

無錢溝了就嚟頂唔住

每日跌10%不是夢

佢落到45先溝

個市好弱

買咗2股@58 玩下
會SH

呢啲股買前景，唔建議日日睇

打暈自己幾個月後再睇

其實當初無諗住長渣，預增發前走

呢隻真係痴撚線 日日創新低

1月頭先十幾蚊
回調仲有一段時間
轉舊錢炒其他好過啦

好彩FUTU執到啲..唔洗俾哩隻輸死..不過再跌就輸凸喇..

真係輸L死

大家諗住坐住定起
我高J課都多

推分析

54.5 入
之前 set 咗 46 蚊止蝕盤
心大心細改唔改好

穿48即走

睇埋開盤先啦

45接貨啦

好彩前排60放咗
但搞到我隻prnt

開盤穿45 真係想揸呢隻嘅等40再入都未遲

成本58 其實都遲左止蝕

我都係等溝

最怕佢好似琴日咁...

買前景 sh會升 而家溝貨算

走撚左
頂唔順
驚開市再插

冇錢溝 岩岩走左 又豬500

好撚心痛 蝕20%

到止蝕 走先

SH

叫人SH死全家

利申sh

止蝕走了 信錯連登仔

不玩了

唔玩了 屌

斬

走定溝

走呀我叫你走呀

發現每次有巴打止完蝕
個價都會升翻上去

升返先唔玩
唔係掛

仲有冇巴打想止蝕

如果直你有莊 佢一定係想洗走班傻散
走呀 你地全部同我走呀

換手超級低 又無大單
個價唔郁仲以為要直插